是日午餐 香菇肉餅飯

之前食開佢個隻蔥油肉餅飯
但係已經無再出,宜家得返呢隻

無蔥油,同埋肉餅入面好乾,同之前個隻差好遠
但好彩佢話今日係復活節,叫飯餐送多一隻蛋
搞到我有2隻蛋

將蛋汁加埋肉餅入面一齊食又係另一種滋味

原價39,有VIP卡,33蚊,抵食

點解隻碟有咁多水嘅

no good ar

邊間

鮮粉人家？

美心

汁都無滴

蛋黃汁